美國再次關注港府修訂逃犯條例 稱一國兩制框架遭侵蝕 影響香港特殊地位

香港電台-國際2019年6月8日 下午4:55 [UTC]
美國再就特區政府修訂逃犯條例表達關注。

美國國務院發言人表示，美國政府正密切監察及關注特區政府建議修訂的逃犯條例，發言人重申，一國兩制的框架正在持續地遭到侵蝕，並且威脅到香港長期在國際事務上建立的特珠地位。

得把口